有冇人上波台耐咗，發現自己有反社會人格？

高能力反社會人格者的主要特徵有：

迷人、機智、個性沉著冷靜
能言善道，面對強大的壓力也能處變不驚
思考由理性主導，不常妄想
不誠實，不可靠
不容易感到羞恥或懊悔
難以在經驗中取得教訓
病態式的自我中心，缺乏愛人的能力
在一般人際關係上沒有反應
難以貫徹執行人生計畫

打破零回覆

社會只有一樣野需要被重視, 就係錢, 除錢以外既所謂道德加鎖都係垃圾

除咗最尾三個 其餘中晒